{
  "zh": "中文",
  "en": "EN",
  "marketplace": "交易市場",
  "createnft": "鑄造NFT",
  "mynft": "我的NFT",
  "mywallet": "我的錢包",
  "logout": "退出登錄",
  "signinandout": "連接錢包",
  "toLoginTip": "請先登錄再操作",
  "loginingTip": "正在登錄，請稍後操作",
  "backHome": "返回首頁",
  "connectWallet": "Connect Wallet",
  "logo_title": "在元網分享你的新鮮事",
  "applicateName": "應用",
  "uploadFromPlatform": "下載Show App體驗更佳",
  "nowWallet": "我沒有錢包",
  "terms1": "連接相關錢包代表您將同意我們",
  "terms3": "和",
  "terms2": "服務條款",
  "terms4": "隱私協議",
  "useMetaMaskSign": "請使用MetaMask確認授權",
  "useMeraMaskSucc": "您已成功使用MetaMask登錄",
  "setMetaIDInfo": "請稍微設置一下MetaID信息，即刻開啟Web3之旅 🎉",
  "downloadMetaMask": "前往下載MetaMask錢包",
  "createMetaId": "創建MetaID",
  "Bind": "綁定",
  "Cancel": "取消",
  "password": "密碼",
  "Enter ShowMoney Password": "請輸入showmoney登錄密碼",
  "Enter MetaID For Bind": "請輸入登錄賬號(非中國大陸地區手機號碼要加區號)",
  "ConfirmPassword": "確認密碼",
  "SetNickName": "設置昵稱",
  "nickeNamePlac": "想讓大家怎麽稱呼您呢...",
  "setPassword": "設置密碼",
  "setPasswordPlac": "請設置你的密碼",
  "isMetaIdUser": "我已有MetaID",
  "hasMetaid": "綁定已有的MetaID信息到您的MetaMask",
  "iamnewuser": "創建新的MetaID",
  "registerNewUser": "創建全新的MetaID信息，並與MetaMask綁定",
  "checkEnvNoWallet": "檢測到您的瀏覽器環境缺少錢包插件",
  "bindMetaidOrAddress": "綁定MetaID或地址登錄",
  "registerLogin": "設置MetaID信息",
  "selectLoginType": "綁定信息設置",
  "inputPw": "MetaMask登錄信息失效，請重新授權",
  "siging": "簽名確認中，請稍後",
  "bindingMetaid": "綁定登錄中,請稍後",
  "registerLoading": "註冊登錄中，請稍後",
  "phone": "手機",
  "Email": "郵箱",
  "Enter Phone Number": "請輸入手機號碼",
  "Enter Mobile Number": "請輸入手機號碼",
  "Enter Email Address": "請輸入郵箱地址",
  "Email Address Error": "郵箱格式不正確",
  "Enter User Name": "請輸入用戶名",
  "Enter Auth Code": "請輸入驗證碼",
  "Enter Pic Code": "請輸入圖片驗證碼",
  "Enter Your Password": "請輸入你的登錄密碼",
  "Send Code": "獲取驗證碼",
  "Not Account": "沒有賬戶?",
  "Register": "註冊",
  "Forget Password": "忘記密碼？",
  "Confirm Password": "再次確認密碼",
  "Password Not Match": "兩次輸入的密碼不匹配",
  "Auth Code Send Success": "驗證碼發送成功",
  "Enter Your NickName": "請輸入你的用戶名",
  "Enter Password Remark": "密碼提示",
  "sendFirstBuzz1": "恭喜您成為「元宙人」",
  "sendFirstBuzz2": "暢遊Web3社交元宇宙，分享您的新鮮事",
  "firstBuzzText": "Hello！Web3社交元宇宙，我來了！！！",
  "sendFirstBuzz3": "*以上數據永久保存",
  "Send": "發送",
  "Insufficient balance": "餘額不足",
  "sendBuzzSuccessTitle": "已成功在鏈上打招呼",
  "Time": "時間",
  "To Showbuzz": "進入Showbuzz",
  "Talk": {
    "period": "。",
    "Settings": {
      "settings": "設置",
      "language": "語言",
      "en": "英語",
      "zh": "簡體中文",
      "theme": "外觀主題",
      "dark": "深色",
      "light": "明亮"
    },
    "Search": {
      "placeholder": "搜索MetaID/用戶名/MetaName…",
      "searching": "搜索中……",
      "users": "用戶",
      "no_results": "沒有搜索結果：",
      "home": "主頁"
    },
    "MetaName": {
      "resolving": "MetaName 解析中…",
      "not_linked": "未綁定 MetaName"
    },
    "Messages": {
      "repost": "轉發了您的buzz",
      "repost_with_comment": "轉發並評論了您的buzz",
      "comment": "評論了您的buzz",
      "like": "給您的buzz點了個贊！",
      "follow": "已關注，我們聊天吧。",
      "token_transfer": "代幣轉賬",
      "nft_transfer": "NFT 轉賬",
      "nft_buy": "NFT 購買",
      "buy_tip": "購買了您的NFT",
      "price": "價格",
      "resend": "重新發送",
      "translated": "已翻譯"
    },
    "General": {
      "publish_new_announcement": "發表新公告",
      "announcements_total": "共 {count} 條公告",
      "new_announcement": "新公告",
      "announcement_title": "公告標題",
      "announcement_content": "公告內容……",
      "publish": "發布",
      "no_announcement": "暫無公告",
      "new": "新",
      "publish_success": "操作成功",
      "delete_announcement": "刪除公告",
      "delete_announcement_tip": "確定刪除該公告嗎？",
      "cancel": "取消",
      "delete": "刪除",
      "update": "更新",
      "edit_announcement": "編輯公告",
      "title_is": "標題 ",
      "read_more": "查看全文"
    },
    "Modals": {
      "enter_password": "請輸入密碼",
      "enter_password_placeholder": "請輸入密碼",
      "enter_password_confirm": "確定",
      "wrong_password_tip": "密碼錯誤",
      "invite_title": "邀請好友",
      "copy": "復製",
      "copied": "已復製",
      "accept_invite": "接受邀請",
      "accept_invite_placeholder": "輸入您的邀請碼",
      "you_have_been_invited": "您已被邀請",
      "amount_needed": "所需數額",
      "red_packet": "紅包",
      "receive": "接收",
      "opened": "已打開",
      "consensus_required": "憑證權限",
      "you_dont_have_nft": "你沒有相關系列的NFT，不能進入本頻道",
      "you_dont_have_ft": "你沒有進入本頻道所需數量的Token",
      "you_dont_have_native": "你沒有進入本頻道所需數量的原生幣",
      "checking": "檢查憑證中……",
      "require": "需要持有",
      "you_have": "當前持有",
      "native": "原生幣",
      "confirm": "好的",
      "loading": "操作中……",
      "choose_meta_name": "選擇 MetaName",
      "no_meta_name_available": "您沒有可用的 MetaName",
      "no_ens_available": "您沒有可用的 ENS",
      "share_invite_link_tip": "向好友發送邀請鏈接",
      "share_to_buzz_tip": "分享到 Buzz",
      "share_card_tip": "分享社區名片",
      "card": "社區名片",
      "invite_tip_1": "您好，誠邀您加入社區",
      "invite_tip_2": "，請掃碼加入！",
      "share_to_buzz_button": "分享到 Buzz",
      "share_to_buzz_title": "分享到 Buzz",
      "share_successfully": "成功分享",
      "share_successfully_tip": "您的分享 Buzz 已成功發布",
      "go_check_out": "前往 Buzz 查看",
      "community_settings": "社區設置",
      "community_settings_overview": "概覽",
      "community_settings_channels": "頻道",
      "reset": "重置",
      "save": "保存",
      "icon": "圖標",
      "cover": "封面",
      "choose_cover_tip": "從你的封面 NFT 中選擇一個作為社區封面",
      "choose_cover": "選擇封面",
      "introduction": "社區介紹",
      "red_packet_all_claimed": "所有紅包都已被領取",
      "view_details": "查看領取詳情",
      "lucky": "手氣最佳",
      "red_packet_no_token": "你沒有相關系列的NFT來領取這個紅包",
      "red_packet_require_nft": "所需 NFT",
      "join_pass_channel": "進入憑證頻道",
      "validate_pass": "驗證憑證",
      "join": "加入",
      "create_candy_bags": "創建紅包",
      "lucky_candy_bag": "手氣紅包",
      "nft_candy_bag": "NFT 紅包",
      "Draws": "詳情",
      "invite_tip": "快來加入我們的社區吧！",
      "admin_only": "僅限管理員發言",
      "owner": "所有者",
      "share": "分享",
      "leave": "離開社區",
      "nftize_title1": "Show3，NFT化",
      "nftize_title2": "你的社交生活",
      "scan_to_join": "掃碼加入社區",
      "no_evm_address": "你還沒有創建或綁定EVM地址",
      "no_mvc_address": "你還沒有創建或綁定MVC地址",
      "no_meta_name_title": "社區未裝備 MetaName",
      "no_meta_name": "社區未裝備 MetaName，暫時無法訪問",
      "go_equip": "去裝備",
      "metaname": "MetaName",
      "equipped": "裝備中",
      "switch_to": "更換為",
      "choose": "選擇",
      "unchanged": "未更改",
      "leave_this_club": "離開社區",
      "leave_club": "離開社區",
      "leave_tip": "你確定要離開社區嗎？",
      "leave_confirm": "離開",
      "cancel": "取消",
      "you_stake": "當前质押"
    },
    "Channel": {
      "core_members": "核心成員",
      "join_channel": "加入了頻道",
      "leave_channel": "離開了頻道",
      "come_get_red_envelope": "領取紅包",
      "receive_own_red_envelope": "領取了自己的紅包",
      "receive_red_envelope": "領取了{sender}的紅包",
      "default_red_envelope_message": "恭喜發財，大吉大利",
      "private_channel": "私密頻道",
      "public_channel": "公開頻道",
      "message_to": "發消息到 {channel}…",
      "upload_image": "上傳圖片",
      "use_onchain_image": "鏈上圖片",
      "view_original": "查看原圖",
      "search": "搜索",
      "welcome": "歡迎來到",
      "utilities": {
        "invite": "邀請好友",
        "learn": "學習使用 Show3.0",
        "download": "下載 Show3.0 App",
        "settings": "社區設置"
      },
      "welcome_message": "歡迎來到 #{channel}!",
      "welcome_start": "這是 #{channel} 頻道的起點。暢所欲言吧！",
      "welcome_invite": "邀請好友進入頻道",
      "you_received_a_new_message": "您收到了一條新消息",
      "no_contacts_yet": "還沒有添加任何聯系人",
      "back_to_buzz": "返回 Buzz",
      "follow": "關注",
      "followed": "已關注"
    },
    "Community": {
      "optional": "（可選）",
      "create": "創建社區",
      "create_fist_step_tip": "填寫社區名稱、上傳社區圖標。你可以在之後修改這些信息。",
      "community_name": "社區名",
      "community_name_placeholder": "選擇社區域名",
      "community_name_tip": "你需要選擇一個MetaName NFT 作為社區域名",
      "agree_tip": "創建社區，即代表您同意了 Show3.0 的",
      "agree_guidelines": "社區守則",
      "customize_information": "定製化您的社區",
      "choose_nft_cover": "選擇一個 NFT 封面",
      "introduction": "社區介紹",
      "introduction_placeholder": "好好介紹一下您的社區！",
      "skip": "暫時跳過",
      "no_introduction": "暫無介紹",
      "members": "名成員 | 名成員",
      "public_channels": "公開頻道",
      "create_public_channel": "創建公開頻道",
      "create_consensual_channel": "創建憑證頻道",
      "channel_name": "頻道名稱",
      "create_public_channel_tip": "每個人都可以無許可地參與到公共頻道",
      "consensual_channels": "憑證頻道",
      "create_consensual_channel_tip": "只有持有特定的 NFT、Token 或密碼的成員才能參與此頻道",
      "consent": "憑證",
      "consent_type": "憑證類型",
      "password": "密碼",
      "choose_nft": "選擇 NFT",
      "choose_ft": "選擇 Token",
      "choose_native": "選擇原生 Token",
      "set_password": "設置密碼",
      "choose_nft_tip": "只有持有特定系列 NFT 的成員才能參與此頻道",
      "choose_ft_tip": "只有持有特定系列 Token 的成員才能參與此頻道",
      "choose_native_tip": "只有持有特定原生 Token 的成員才能參與此頻道",
      "choose_nft_as_consent": "選擇一個 NFT 系列作為頻道憑證……",
      "choose_ft_as_consent": "選擇一款 Token 作為頻道憑證……",
      "choose_native_as_consent": "選擇一款原生 Token 作為頻道憑證……",
      "no_nft_available": "暫無 NFT 可選擇",
      "no_ft_available": "暫無 Token 可選擇",
      "processing": "處理中...",
      "settings": "社區設置",
      "settings_short": "設置",
      "atme": "私聊",
      "feed": "Buzz",
      "choose_nft_series": "選擇 NFT 系列",
      "edit_public_channel": "修改公開頻道",
      "edit_consensual_channel": "修改憑證頻道",
      "general_channels": "功能頻道",
      "announcements": "公告",
      "topics": "話題",
      "DAO": "DAO",
      "NFTs": "NFTs"
    },
    "Input": {
      "nft_stickers": "NFT表情",
      "emoji": "Emoji",
      "no_nft_stickers": "木有貼紙，木有魚蛋。",
      "giveaway_short": "紅包",
      "giveaway": "紅包",
      "for_everyone": "紅包",
      "nft_limited": "NFT紅包",
      "quantity": "數量",
      "enter_quantity": "輸入紅包數量",
      "total": "總金額",
      "blessings": "祝福語",
      "best_wishes": "恭喜發財，大吉大利",
      "send": "發送",
      "red_packet_refund_tip": "未領取的紅包可發起退回到您的錢包",
      "share_nft": "分享 NFT",
      "share_nft_tip": "炫一下我的 NFT",
      "sell_nft": "出售 NFT",
      "sell_nft_tip": "出售 NFT",
      "required_nft": "所需 NFT",
      "choose_nft_red_packet_tip": "只有持有特定系列 NFT 的成員才能領取此紅包",
      "total_explain": "紅包總金額應當滿足超過每份1000聰，且總金額不超過1000萬聰，也不超過您的錢包餘額。",
      "amount_each": "每份金額",
      "amount_each_explain": "每份紅包的金額應當超過1000聰。",
      "choose_nft": "選擇 NFT……",
      "dont_have_permission": "您沒有權限在本頻道中發送消息。",
      "compress": "壓縮"
    },
    "Datetime": {
      "today": "今天",
      "yesterday": "昨天",
      "today_with_comma": "今天，",
      "yesterday_with_comma": "昨天，"
    },
    "Errors": {
      "default": "發生了一個錯誤",
      "image_only": "只能上傳圖片",
      "image_too_large": "圖片大小不能超過 10MB"
    },
    "Quote": {
      "tips": "正在回復至"
    },
    "Go to the original position": "Go to the original position"
  },
  "Not install MetaLet Wallet": "你還沒安裝MetaLet插件錢包",
  "Comming Soon": "敬請期待",
  "Use MetaId Wallet": "使用MetaID錢包",
  "Create Wallet": "創建錢包",
  "Not Any Wallet": "(我沒任何錢包)",
  "Login": {
    "connectWallet": "連接錢包",
    "useMetaIdWallet": "使用MetaID錢包",
    "createWallet": "創建錢包",
    "notAnyWallet": "(我沒任何錢包)",
    "havedAnyWallet": "(我已有MetaID錢包)",
    "connectMetaIdWallet": "連接MetaID錢包",
    "changePhoneNumber": "使用手機號",
    "policy": "我已閱讀並同意",
    "policy1": "《用戶協議》",
    "policy2": "和",
    "policy3": "《隱私政策》",
    "changeEmailAddress": "使用郵箱",
    "pleaseAggrePolicy": "請先勾選",
    "registerMetaIdWallet": "註冊MetaID錢包",
    "registerSetPassword": "設置賬戶密碼",
    "account": "賬號",
    "setBaseInfo": {
      "title": "🎉 歡迎來到DROPS！稍微完善下您的信息。",
      "setNFTAvatar": "設置NFT頭像",
      "setAvatar": "設置頭像",
      "setUserName": "設置昵稱",
      "setUserNamePlac": "請輸入你的昵稱",
      "setBio": "簡介",
      "setBioPlac": "請輸入你的簡介",
      "chooseNFTTitle": "選擇NFT頭像",
      "Choose NFT Profile Picture": "選擇NFT頭像"
    },
    "recomment": {
      "title": "👋 這裏有一些<a>「Doodles」</a>相關的社區，您可以關注並跟大家打聲招呼！",
      "followAll": "關注全部"
    },
    "BackupMnemonic": {
      "title": "最後一步",
      "intro": "🔐 為了您錢包的資產安全，建議您使用筆將您錢包的助記詞抄在紙上進行備份。",
      "name": "備份助記詞",
      "copyMnemonic": "✒️ 請抄下您的助記詞",
      "path": "路徑",
      "mnemonic": "助記詞",
      "copyedMnemonic": "我已抄好",
      "jumpOver": "暫時<a>跳過</a>備份助記詞"
    },
    "bindMetaId": {
      "title1": "🌍 錢包連接成功！接下來我們準備一下MetaID賬戶吧～",
      "title2": "綁定MetaID信息",
      "createMetaId": "創建新的MetaID",
      "bindHavedMetaId": "綁定已有的MetaID",
      "bindHavedMetaIdIntro": "🔗️ 將您的錢包與已有的MetaID進行綁定，以便您管理您的資產和數據。",
      "bindSuccessTitle": "🎉 恭喜您已成功將您的錢包與您的MetaID綁定，以下是您的社交信息",
      "inputPasswordTitle": "請輸入錢包密碼",
      "bindRegisterMetaId": "綁定新註冊的MetaId",
      "Link to My MetaID": "綁定我的MetaId"
    },
    "ETH": {
      "changeGoerliNetword": "網絡不匹配，請切換到Goerli Test Network"
    },
    "MetaIdWallet": {
      "accountAlreadyRegistered": "該賬號已被註冊"
    },
    "No wallet": "沒有錢包",
    "mnemonic": "助记词",
    "Mnemonic": "助记词登录"
  },
  "back": "返回",
  "UserOperate": {
    "search": "搜索",
    "settings": "設置",
    "aboutShow": "關於Show",
    "help": "幫助",
    "logout": "退出",
    "About MetaSo": "關於 MetaSo",
    "wallet": "錢包",
    "metaName": "MetaName"
  },
  "Buzz": {
    "Timeline": "時間軸",
    "Recommend": "推薦",
    "Follower": "關注",
    "publish": {
      "placeholder": "分享您的buzz ~",
      "addImage": "添加圖片",
      "post": "發布",
      "empty": "內容或附件不能為空",
      "success": "發布成功",
      "respost": "轉發"
    },
    "repost": {
      "quick": "快速轉發",
      "comment": "帶評論轉發",
      "share": "分享",
      "lookTx": "查看TX",
      "success": "轉發成功",
      "Translate": "翻譯",
      "Show original text": "顯示原文"
    },
    "comment": {
      "publishPlaceholder": "發表評論",
      "success": "評論成功"
    },
    "topic": {
      "topics": "話題",
      "inputTitle": "你想使用什麽話題",
      "hotTopics": "熱門話題",
      "inputPlaceholder": "請輸入話題",
      "Create Community": "創建話題"
    },
    "follow": {
      "success": "關注成功"
    },
    "Referral Community": "推薦社區",
    "Web3 Gathering Place": "Web3聚會場所",
    "RecommendContent": {
      "Change batch": "換一批",
      "Recommend To Follow": "推薦關注",
      "View More": "查看更多",
      "Introduction to Guiding": "使用教程",
      "Learn the show function": "學習 Show 功能",
      "Download showApp": "下載showApp"
    },
    "Your reply": "你的評論~",
    "Show3 Faq": "Show3 常見問題",
    "New User Onboarding How to Use Show3": "新手攻略：如何玩轉Show3",
    "Schedule": "定時發佈",
    "Schedule Clear": "清除",
    "The scheduled release time must be greater than the current time": "定時發佈時間必須大於當前時間",
    "Publish Schedule Success": "發佈定時任務成功",
    "Schedule Date": "发布日期",
    "Schedule Time": "发布时间",
    "Schedule Buzzs": "定时发布Buzzs",
    "My Schedule Buzzs": "我的定時發佈Buzzs",
    "newbuzz": "New Buzz",
    "newnft": "New NFT",
    "newtalk": "New Talk",
    "showDiffLang": "Show Different Languages"
  },
  "Follow": "關注",
  "walletError": "簽名失敗,無法登錄錢包",
  "Pagination": {
    "loading": "正在加載中",
    "nothing": "沒有更多了"
  },
  "noDatas": "暫無數據",
  "copysuccess": "復製成功",
  "copyerror": "復製成功",
  "Confirm": "確認",
  "isBeBuyedOrCanceled": "已被購買或下架",
  "getmore": "查看更多",
  "isCert": "已ShowPay認證",
  "unCert": "未ShowPay認證",
  "drsc": "描述",
  "workdetail": "作品細節",
  "possessionrecord": "擁有記錄",
  "workname": "作品名稱",
  "workclass": "作品分類",
  "profilepic": "頭像",
  "worklink": "作品鏈接",
  "workdetaillink": "點擊查看",
  "workdrsc": "作品描述",
  "createtime": "鑄造時間",
  "contractaddr": "合約地址",
  "copy": "復製",
  "look": "查看",
  "issueMetaTxId": "發行TXID",
  "creater": "鑄造者",
  "haveder": "擁有者",
  "remark1": "這是一個簽名和限量版的數字創作。",
  "remark2": "購買後，此創作將轉移到您的ShowMoney數字錢包。如果您沒有，可以通過註冊獲得一個。",
  "remark3": "所有銷售都是最終的，不支持退換。",
  "histsoryowner": "歷史擁有者",
  "noPaid": "無出價",
  "owner": "所有者",
  "role": "角色",
  "time": "時間",
  "price": "價格",
  "clickmore": "加載更多",
  "Nothing_more_to_load": "沒有更多了",
  "seller": "賣家",
  "prices": "標價：",
  "notSupportBsvBuyLegal": "暫不支持BSV購買法幣的上架NFT",
  "selectPay": "選擇支付方式",
  "confirm": "確認",
  "SDK": {
    "payconfirm": {
      "Payment": "支付上鏈費",
      "ME": "能量點",
      "tips": "對於低於",
      "tips2": "的操作，不再有付款確認提示",
      "Payment required": "大約需要支付",
      "My": "我的",
      "Recharge": "充值",
      "Confirm": "支付",
      "ME is used to pay for Gas Fee": "ME是用於支付Gas Fee的積分，",
      "Learn More": "了解更多",
      "stake": " 质押数量",
      "Stakement required": "需要质押",
      "isTransfer": "转账金额",
      "buy": "支付",
      "mint": "鑄造",
      "convert": "转换费用"
    },
    "Stakeconfirm": {
      "Confirm": "质押"
    }
  },
  "Please Login First": "請先登錄",
  "Join": "加入",
  "Join Success": "加入成功",
  "Joined": "已加入",
  "None More": "沒有更多了",
  "Followed": "已關注",
  "Number": "數量",
  "Wallet": {
    "Balance": "餘額",
    "Total balance": "總餘額",
    "Action Points": "能量點",
    "Add Funds": "充值能量點",
    "Balance Details": "餘額詳情",
    "Blockchain": "區塊鏈",
    "Refresh funds": "刷新",
    "Payment": "支付方式",
    "Add Quantity": "充值數量",
    "Add Amount": "充值金額",
    "Add": "充值",
    "My Wallet": "我的錢包",
    "Recharge MetaEnergy": "充值能量點",
    "Transfer": "轉賬",
    "Transfer Address": "轉賬地址",
    "Transfer Amount": "轉賬金額",
    "Enter Transfer Address": "請填寫轉賬賬戶",
    "Enter Transfer Amount": "請填寫轉賬金額",
    "Transfer Success": "轉賬成功",
    "Confirm Transfer": "確認轉賬",
    "Transfer To": "給",
    "Transfer Accound": "轉賬賬戶",
    "Link Wallet": "綁定",
    "MvcFt": "FT (MVC)",
    "unStake": "已质押",
    "Stake": "质押",
    "backup": "备份钱包",
    "to backup": "备份"
  },
  "registing": "註冊中",
  "sendVerifiyCodeError": "驗證碼填寫不正確,請重新填寫",
  "wechatpay": "微信支付",
  "aliPay": "支付寶支付",
  "quickPay": "銀行卡支付",
  "Pay": "支付",
  "Setting": {
    "title": "設置",
    "Uplink settings": "上鏈設置",
    "Language": "語言",
    "Theme": "主題",
    "Edit Profile": "編輯個人信息",
    "Link Account": "賬號綁定"
  },
  "EditProfile": {
    "intro": "選擇 NFT 作為您的頭像或用戶名，展現您的個性",
    "User Name": "用戶名",
    "MetaName": {
      "drsc": "MetaName 將優先作為用戶名。"
    },
    "Select MetaName": "選擇 MetaName...",
    "MetaNameTips": "使用MetaName作為您的用戶名，閃亮展示您的個性。✨✨",
    "Choose NFT Avatar": "選擇NFT頭像"
  },
  "UplinkSetting": {
    "Uplink Payment Confirmation": "上鏈支付確認",
    "ConfirmationIntro": "一旦開啟，所有上鏈操作都需要您的確認。",
    "Alert value setting": "警報值設定",
    "AlertValueIntro": "為了您ME資產的安全，超過警戒值的上行操作仍需要您的確認。",
    "Select Payment": "選擇支付方式"
  },
  "Invalid Value": "輸入值有誤",
  "Theme": {
    "Light color": "淺色",
    "Dark color": "深色",
    "Follow system": "跟隨系統"
  },
  "MetaMak": {
    "Chain Network Error": "鏈所在網絡錯誤",
    "Chain Network Error Tips": "你需要把網絡切換到:",
    "Unlock Tips": "請先解鎖你的MetaMask錢包",
    "Change": "切換到"
  },
  "Success": "成功",
  "Replying to": "回復",
  "Reply": "回復",
  "PayLike": "點贊",
  "Message": "消息",
  "Following": "正在關注",
  "Followers": "關注者",
  "Already on NFT": "上架的NFT",
  "Replay": "回復",
  "Cancel Follow": "取消關注",
  "cancelFollowTips": "你確定要取消關注用戶",
  "Warning": "溫馨提示",
  "Forward": "轉發",
  "Comment": "評論",
  "Like": "點贊",
  "Forwarded": "轉發了",
  "NFT": {
    "Creater": "創作者",
    "Set selling price": "設置售價標價",
    "Set actual income": "你将收到",
    "Platform fee": "平臺手續費说明",
    "Royalty fee": "版稅費",
    "Sell": "上架",
    "Order Information": "訂單信息",
    "Create Time": "創作時間",
    "NFT Details": "NFT詳情",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Buy Now": "立即購買",
    "NFT Market": "NFT 市場",
    "SearchPlace": "搜索 NFT 作品名稱、作者或專輯",
    "Explore": "探索",
    "Collection": "專輯",
    "Mystery Box": "盲盒",
    "Market": "市集",
    "NFT Tools": "NFT 工具集",
    "Help": "幫助",
    "Hot Series": "熱門專輯",
    "Hot Collection": "熱門專輯",
    "Latest Collection": "最新專輯",
    "NFT Leaderboard": "NFT排行榜",
    "Top Collections": "專輯排行榜",
    "Floor price": "最低價",
    "Min": "最小",
    "Max": "最大",
    "View all": "查看全部",
    "Trading volume": "交易量",
    "Transfer": "轉贈",
    "Transfer MetaId": "轉贈MetaID或地址",
    "Confirm Transfer": "確認轉贈",
    "Transfer Success": "轉贈成功",
    "NFT Introduction": "NFT介紹",
    "intro1": "海量應用場景",
    "intro1_drsc": "不僅僅是藝術收藏品，這是功能性 NFT",
    "intro2": "鑄造成本極低",
    "intro2_drsc": "只需 0.1 美元即可快速鑄造不同類型的 NFT",
    "intro3": "覆蓋全網用戶",
    "intro3_drsc": "所有 MetaID 用戶都可以看到你的貨架 NFT",
    "intro4": "創作者認證",
    "intro4_drsc": "嚴格的審查機製賦予 NFT 更顯著的價值",
    "Name": "名稱",
    "Drsc": "描述",
    "Cover": "封面",
    "Accept Address": "接收地址",
    "Source File": "源文件",
    "Issue Count": "鑄造數量",
    "Belong Genesis": "所屬系列",
    "Issue NFT Options": "鑄造NFT選項",
    "Choose Image": "選擇圖片",
    "Remove": "刪除",
    "CoverIsSameSourFille": "封面圖和源文件相同",
    "AllSame": "所有相同",
    "Add Issue": "添加鑄造",
    "Issue NFT": "鑄造NFT",
    "Create Genesis": "創建系列",
    "Enter genesis name": "請填寫系列名稱",
    "Genesis Name": "系列名稱",
    "Genesis Count": "系列NFT個數",
    "Enter genesis nft count": "請填寫系列NFT個數",
    "Genesis nft count must more than1": "系列NFT個數必須大於等於1",
    "Create genesis success": "創建系列成功",
    "issueToknIndex": "所在系列序號",
    "Confirm Issue": "確認鑄造",
    "Discover More": "查看詳情",
    "Initial Price": "初始價格",
    "Floor Price": "地板價",
    "Highest Price": "最高價",
    "Owner": "持有者",
    "Supply": "總發行量",
    "Blockchain": "所在鏈",
    "Price Trend": "價格趨勢",
    "Collection works": "專輯铸造",
    "Filter": "篩選",
    "Sort": {
      "Default Ranking": "默認排序",
      "Price high to low": "價格由高到低",
      "Price low to high": "價格由低到高",
      "Number: X to 1": "序號由大到小",
      "Number: 1 to X": "序號由小到大",
      "realease_time": "按上架销售时间"
    },
    "IssueLoading": "正在鑄造中，請勿做其他操作耐心等待...",
    "Issue": {
      "TokenIndexNoteMatch": "序號不匹配，請檢查後再試",
      "AllIssueSuccess": "全部鑄造成功",
      "GenesisEmpty": "系列不能為空",
      "NameEmpty": "NFT名稱不能為空",
      "CoverEmpty": "NFT封面不能為空",
      "SourceFileEmpty": "NFT源文件為空",
      "AcceptAddressEmpty": "接收地址不能為空",
      "Classify": "分類",
      "ClassifyEmpty": "分類不能為空"
    },
    "ClassifyList": {
      "art": "藝術",
      "game": "遊戲",
      "music": "音樂",
      "rights": "權益",
      "avatar": "頭像",
      "alias": "別名",
      "card": "紀念卡",
      "Name": "MetaName"
    },
    "FilterItem": {
      "Status": "狀態",
      "Price": "價格",
      "MinPrice": "最低價",
      "MaxPrice": "最高價"
    },
    "SellType": {
      "All": "全部",
      "Sale": "上架",
      "Off Sale": "下架",
      "New On Sale": "新上架",
      "Auction": "拍賣"
    },
    "Current price": "當前價格",
    "Off Sale": "下架",
    "Sale": "上架",
    "NotCanBuy": "下架",
    "Description": "描述",
    "Category": "分類",
    "Introduction": "介紹",
    "Details": "詳細信息",
    "Issue TXID": "鑄造 TXID",
    "Check": "查看",
    "Creator": "鑄造者",
    "Record": "記錄",
    "Role": "角色",
    "Time": "時間",
    "Price": "價格",
    "History owner": "歷史擁有者",
    "More from this collection": "同專輯NFT",
    "Like Success": "點贊成功",
    "Offsale Success": "下架成功",
    "Platform Fee": "平臺費用",
    "Royalties": "版稅",
    "Total": "總價",
    "Confirm Payment": "確認支付",
    "Buy Success": "購買成功",
    "Transfer Account": "轉贈賬戶",
    "Not Support Current Chain NFT Transfer": "暫不支持當前鏈的NFT轉贈",
    "Selling price must be greater than ": "售價必須大於",
    "OffSaleing": "下架中...",
    "TransferToMetaNameNotMatch": "MetaName解析地址與擁有者地址不一致",
    "Payment Succeeded": "支付成功！",
    "Payment Succeeded Tips": "NFT 在你的錢包裏。",
    "View Item": "查看NFT",
    "Check later": "稍後查看",
    "Sale Success": "上架成功",
    "Not support this chain for sell:": "暫不支持此鏈NFT上架:",
    "Circulation": "流通量",
    "Ueser Sell NFT Buzz Text": "我上架了NFT，快來看看！",
    "Amount": "金額",
    "Confirm Transfer Amount": "確認轉賬",
    "CollectionChart": {
      "title": "銷售統計",
      "yAxisTitle": "價格（Space）"
    },
    "Select Payment Method": "選擇支付方式",
    "BuyNFTNoteEnough": "餘額不足，請檢查您的<a>錢包</a>",
    "Chosse PayType": "選擇其他付款方式",
    "NFT Order Locked": "訂單鎖定中",
    "NFT Has been purchased": "NFT已被購買",
    "Get Msg Error": "獲取信息失敗",
    "Minted": "已铸造数量",
    "PoolAmount": "流动池总量",
    "Collection sale": "专辑购买",
    "Redeem": "赎回",
    "redeeming": "赎回中",
    "redeem Success": "赎回成功",
    "redeeem Success": "NFT赎回成功",
    "isDestory": "NFT已被赎回销毁",
    "isDestroyed": "已赎回",
    "in_mempool": "NFT确认中",
    "notable": "值得关注专辑",
    "Profile_listing": "NFT在售记录",
    "Profile_items": "我的NFT",
    "Profile_other_items": "拥有的NFT列表",
    "submit_Sell": "提交上架",
    "royalte fee": "版税费用说明",
    "My_collection works": "我的MetaBot",
    "Profile_Convert": "转换器",
    "Profile_Convert_Order": "转换订单",
    "sale": "上架中",
    "CurrentMintPrice": "当前铸造价格",
    "nextMintPrice": "预估下个铸造价格",
    "converting": "转换中"
  },
  "My NFT": "我的NFT",
  "Done": "完成",
  "sale": "上架出售",
  "offsale": "下架",
  "Loading": "加載中",
  "Request Timeout": "請求超時，請稍後再試",
  "niceWarning": "溫馨提示",
  "offsaleConfirm": "你確認要就下架",
  "group1": "Show：NFT化你的社交生活",
  "group1-desc": "基于全链DID ",
  "group1-foot-title": "第一個面向所有人的無門檻Web3社交平臺",
  "page-two-title": "參與 Social & Mint 革命",
  "Home": {
    "Users": "用戶",
    "Interactive": "互動（交易次數）",
    "Minted NFT": "已鑄造NFT",
    "Total Volume": "總交易量",
    "page-two-title-drsc": "積累鏈上社交互動，享受免費鑄造NFT",
    "Personalized NFT": "個性化NFT",
    "Personalized NFT Drsc": "個性化 NFT 彰顯你的社交身份，更重要的是個性化NFT可以為你提供其他用戶所沒有的特殊社交功能。",
    "Avatar NFTs": "虛擬化身類NFT",
    "Avatar NFTs Drsc": "虛擬化身類 NFT 是您在 Web3 世界的虛擬形象，一起來打造你的形象，並用於遊戲和賺錢。",
    "Equipment NFTs": "裝備類 NFT",
    "Equipment NFTs Drsc": "包含4種特殊的 NFT ，用於裝飾您的虛擬形象，包括背景、服飾、寵物和寶藏，為您的虛擬化身提供不同的屬性加成，使之更加與眾不同。",
    "Utility NFTs": "功能類NFT",
    "Utility NFTs Drsc": "持有功能類 NFT 可解鎖高級功能！域名 NFT、DAO 通證等更多種類來襲！",
    "Web3 Social Timeline": "Web3社交時間線",
    "Web3 Social Timeline Drsc": "實時掌握你的鏈上最新動態！",
    "Web3 Clubs DAOs": "Web3 俱樂部和 DAO",
    "Web3 Clubs DAOs Drsc": "發現並加入您最喜愛的 Web3 社區",
    "All Chains One Platform": "集全鏈於一身",
    "All Chains One Platform Drsc": "同時支持多個區塊鏈",
    "MetaSo": "MetaSo",
    "White Paper": "白皮書",
    "Learn": "學習",
    "Menu": "導航"
  },
  "metaso-title": "認識 MetaSo",
  "metaso-content": "以Show平臺為第一節點的完全去中心化社交網絡",
  "metaso-desc": "Show3 是 MetaSo 的第一個節點，MetaSo 是一個基於 MetaID 協議的開源社交網絡 Web3 中間件。\n  MetaSo旨在打造一個基於區塊鏈技術的極致去中心化社交網絡，讓每一份數據都真正屬於用戶。 \n  在 MetaSo 中，每個用戶產生的社交數據都可以被重復使用和重新操作。  任何人都可以在沒有許可的情況下輕松運行 MetaSo 節點。",
  "learnMetaSo": "運行我自己的 MetaSo Node",
  "ME": {
    "What is MetaEnergy": "什麽是ME",
    "intro1": "ME是全稱是MetaEnergy，ME是Show3體系內的積分系統，它不是一般意義上的數字貨幣，不能出售也不計劃上任何交易所，僅用於Show3體系內使用和流通，不會支持任何跨平臺的使用。Show團隊不會保留ME，也不會出售任何ME，也不鼓勵用戶囤積ME。Show平臺測試期間每個新賬號將可免費獲得1000 ME。",
    "How MetaEnergy is Generated": "ME的產出",
    "intro2": "供應量：無上限，由用戶行為產出",
    "How to get ME": "ME的獲取",
    "intro3": "ME主要的獲取方式為使用經驗值換取 具體公式為： \n MEGaining=EXP*（1+）...  \n 簡而言之，每日獲得ME的數量和以下因素有關",
    "intro4": "通過社交和互動獲得的經驗值",
    "intro5": "用戶的幸運值",
    "intro6": "所有NFT藏齡總值",
    "intro7": "Avatar的稀有度",
    "How ME burns": "ME的燃燒",
    "intro8": "以下場景將會消耗ME並將ME銷毀，Show團隊不會保留任何ME",
    "intro12": "重塑Avatar的屬性",
    "intro13": "還有其他新增的場景將在系統內公告",
    "intro9": "支付日常的數據上鏈GAS費",
    "intro10": "用戶Social2Mint的NFT的GAS費",
    "intro11": "升級相關的NFT，比如Avatar、MetaPet等"
  },
  "Data is on-chain": "數據正在上鏈...",
  "shareText1": "快來看看這個簽名和限量版的數字創作吧！",
  "copyShareSuccess": "已復製分享鏈接",
  "User": {
    "Backwall": "背景",
    "Pet": "寵物",
    "Artifacts": "武器",
    "Costume": "服飾",
    "Home": "主頁",
    "Chat": "私信"
  },
  "PayModal": {
    "Confirm Pay": "確認支付",
    "Pay Amount": "支付金額",
    "Order Pay": "訂單支付",
    "Buy": "購買",
    "Order Amount": "訂單金額",
    "PayTips1": "支付成功後，可在「我的NFT」中查看",
    "PayTips2": "請使用支付寶掃碼支付",
    "PayTips3": "付款二維碼已失效",
    "PayTips4": "支付確認中，請勿關閉窗口",
    "PayTips5": "等待太久？",
    "PayTips6": "我已支付成功，繼續瀏覽其他NFT",
    "PayTips7": "（可約1分鐘後前往我的NFT查看）",
    "PayTips8": " 二維碼有效期為1分鐘，請盡快掃碼支付(如二維碼超過有效期後需等待3分鐘方可重新發起訂單)",
    "Balance Pay": "餘額支付",
    "Enter Code ": "請填寫短信驗證碼",
    "Pay Fail": "支付失敗",
    "Pay Success": "支付成功",
    "Finish": "完成",
    "Get Order Amount Fail": "獲取訂單金額失敗",
    "Platform exception": "平臺異常,請稍後重試(6001)",
    "Parsing App callback parameter error": "解析App回調參數錯誤, "
  },
  "Address": "地址",
  "PayModel": {
    "Paying": "正在支付中.."
  },
  "metaidIsBinded": "MetaId已被其他賬戶綁定,請檢查後重試",
  "MetaName": {
    "Search": "查詢",
    "Mine": "我的",
    "Market": "市場",
    "SearchWap": {
      "Search": "搜索"
    },
    "Annual registration fee": "註冊年費",
    "Not Yet Open": "暫未開放",
    "feeCharacter1": "1-2個字符",
    "feeCharacter2": "3個字符",
    "feeCharacter3": "4個字符",
    "feeCharacter4": "5個字符及以上",
    "Character": "字符",
    "Price": "價格",
    "Case": "例子",
    "Search your MetaName": "搜索你的MetaName",
    "UnRegistered": "可註冊",
    "Registered": "已被註冊",
    "Expire date": "到期時間",
    "About": "約",
    "Sign up now": "立即註冊",
    "To Market Check": "去市場上查看",
    "Register": "註冊",
    "Registration period": "註冊年限",
    "Year": "年",
    "Next Step": "下一步",
    "Pay Amount": "支付金額",
    "Pay": "支付",
    "Total Fee": "總費用",
    "Choose Pay Type": "選擇支付方式",
    "Registering": "註冊中",
    "RegisteringTips": "大概需要等待3分鐘，請耐心等待。你可以在「我的」頁面查看正在註冊的域名。",
    "Confirm Collect Money": "確認收款",
    "Locked": "鎖定",
    "Confirm": "確認",
    "is uniqueness": "的唯一性",
    "Register Success": "註冊成功",
    "Continue to register other domain names": "繼續註冊其他域名",
    "Currently Connected Wallet": "當前連接的錢包",
    "Switch Wallet": "切換錢包",
    "My MetaName": "我的MetaName",
    "Domain Renewal": "域名續費",
    "Configure domain name": "配置域名",
    "Domain Name": "域名",
    "Domain Configuration": "域名配置",
    "Domain name registration information": "域名註冊信息",
    "Not set": "沒有設置",
    "Renew": "續費",
    "Registration time": "註冊時間",
    "Transaction TX": "交易TX",
    "Renewal time": "續費時間",
    "Expiration time after renewal": "續費後到期時間",
    "IndexTitle1": "帶給你真正社交價值的 \n Web3域名",
    "IndexDrsc1": "MetaName是基於MetaID協議的、去中心化的、開源的Web3域名NFT",
    "IndexTitle2": "來跟所有區塊鏈的用戶打聲招呼吧！",
    "IndexDrsc2": "無論您是哪個區塊鏈的用戶，當您擁有了MetaName，您就在擁有了在所有區塊鏈中統一且唯一的身份",
    "IndexTitle3": "一邊社交，一邊收益",
    "IndexDrsc3": "持有MetaName，您可以成立您的社區，並通過持續運營來獲得NFTs的空投、分紅，還可以開售您設計的NFTs",
    "IndexHover3": "體驗MetaName的特性",
    "IndexTitle4": "專屬於您的、最強大的、去中心化的個人社交主頁",
    "IndexDrsc4": "在專屬與您的metaid.io去中心化個人社交主頁中，放置來自不同區塊鏈的榮譽、音樂、視頻、資產、虛擬形象吧！ 你的朋友還可以在你的主頁直接向您發起端對端鏈上加密信息。",
    "IndexHover4": "如何解析到網站",
    "IndexTitle5": "MetaName生態",
    "IndexDrsc5": "MetaName是基於MetaID的第一個別名系統，現階段大部分MetaID以及MetaSo應用均支持MetaName",
    "IndexHover5": "接入MetaName",
    "IndexBtn6": "連接錢包｜域名管理",
    "IndexTitle6": "立即擁有屬於您的MetaName",
    "IndexDrsc6": "MetaName使您的應用程序更加與眾不同，並使您的應用程序更加突出",
    "MetaName cannot be empty": "MetaName 不能為空",
    "error1": "支付成功發送失敗",
    "error2": "已經取消",
    "error3": "已經退款",
    "error4": "已經手動退款",
    "error5": "鎖單",
    "error6": "訂單超時",
    "error7": "支付成功對沖失敗",
    "error8": "支付成功發送失敗,正在重新嘗試發送",
    "error9": "支付成功重新2次發送失敗並結束",
    "UpdateInfoSuccess": "更新成功",
    "Expire date Tips": "此處到期時間為估算值， \n MetaName到期的時間以區 \n 塊鏈的塊高為準。",
    "Renew Success": "續費成功",
    "Renewing": "續費中",
    "RenewingTips": "大概需要3分鐘，請耐心等待。稍後你可以在「我的」頁面查看此域名的續費狀態。",
    "Look MetaName": "查看域名",
    "Registration": "註冊",
    "Confirm uniq": "確認",
    "RegisterSuccessTips": "🎉 恭喜您已成功註冊 ",
    "RegisterSuccessTips2": " ",
    "RenewSuccessTips": "🎉 恭喜您已成功續費 ",
    "RenewSuccessTips2": " ",
    "Renewal Fee": "續期費用",
    "ReadyExpire": "即將到期",
    "Issueing": "MetaName正常鑄造中，請稍後再試",
    "IndexIntro2": "MetaName，打破社交壁壘和數據孤島",
    "IndexIntro4": "在Web3裏，有一個完整的你",
    "IndexTitle7": "自由支配您那多功能的MetaName吧",
    "IndexDrsc7": "1 MetaName = 所有區塊鏈錢包的地址 + Web3版微博 + 微信的用戶名 + 一個緊密的Web3社區 + DAO的名字 + ...",
    "IndexDrsc7_2": "完全由您決定!",
    "My Order": "我的訂單",
    "OrderId": "訂單號",
    "OrderStatus": "訂單狀態",
    "RegisterFail": "註冊失敗",
    "RegisterNamesTips": "暫時只支持英文字母與數字",
    "registerBySpaceTips": "由於當前SPACE價格波動過大，所以我們接受SPACE的價格為交易所最新價格的80%"
  },
  "Menu": "菜單",
  "metanameNotAllowOverLenght": "註冊名稱長度不能超過63位字符",
  "metanameNotAllowMin": "暫不支持1-2位字符註冊",
  "metanameNftImgError": "上鏈MetaName封面失敗",
  "getMetaNameInfoError": "獲取MetaName信息失敗",
  "registerNameIllgel": "提交註冊的MetaName字符存在不合法",
  "inputMetaNameIllgel": "輸入的MetaName不符合規範",
  "getExpiredTimeFail": "獲取到期時間失敗",
  "spaceEnghout": "賬戶Space餘額不足，請充值後再進行綁定操作！",
  "MetaidIsNull": "綁定賬號的Metaid為空，請聯系客服人員",
  "FixAccountTips1": "抱歉，此賬號有問題，請到",
  "FixAccountTips2": "上修復",
  "FixAccountTips3": "去修復",
  "BSV Insufficient balance": "BSV 餘額不足",
  "metanameNotAllowCh": "暫不支持註冊中文",
  "metanameNotAllowSpace": "註冊名稱不可以有空格",
  "NotSupportCurrentChainNFTTransfer": "暫不支持所在鏈NFT轉贈",
  "You need to pay": "你需要支付",
  "You canceled the payment": "你取消了支付",
  "Confirm Pay": "確認支付",
  "metanameNotAllowEmoji": "暫不支持註冊Emoji",
  "realName": "真實姓名",
  "noMsg": "暫無信息",
  "idNumber": "身份證號碼",
  "certBody": "認證主體",
  "personCert": "個人認證",
  "NOT_FOUND": "沒找到信息",
  "Copy": "復製",
  "updateFail": "升級賬戶失敗",
  "updateSuccess": "賬戶升級成功!",
  "updateRemind": "升級提示",
  "allowUpdate": "檢測到你的賬號需要升級,取消升級可能會影響後續其他錢包登錄,請確認! \n (特別提醒：1.如果您之前註冊的賬戶是通過'WalletConnect'註冊綁定的，請使用'WalletConnect'進行升級；2.如果您的賬戶是通過Web客戶端'MetaMask'註冊綁定的，請使用Web客戶端『MetaMask』錢包進行升級操作,否則會導致賬戶升級失敗)",
  "confirmUpdate": "確認升級",
  "inputMetaNameSensitiveWords": "不支持註冊敏感詞",
  "binding": "綁定",
  "Contains unsupported characters": "包含不支持的字符",
  "LinkAccount": {
    "Wallets": "錢包",
    "Phone": "手機號碼",
    "None": "暫無綁定",
    "Email": "郵箱",
    "PhoneChangeTips": "您已將此手機號碼關聯到您的帳戶。",
    "Change Mobile": "更改手機號",
    "Enter Password": "驗證密碼",
    "Please enter your password": "請輸入登錄時的密碼",
    "Password": "密碼...",
    "Next": "下一步",
    "PasswordError": "密碼錯誤",
    "Change Mobile Link": "更改綁定手機",
    "Change the Link": "更改綁定",
    "Change Email": "更改郵箱",
    "EmailChangeTips": "您已將此郵箱關聯到您的帳戶。",
    "Change Emial Link": "更改綁定郵箱"
  },
  "OK": "確定",
  "bindingSuccess": "綁定成功！",
  "Not Found Node Name": "節點不存在",
  "PWA": {
    "title": "添加 Show3 到桌面",
    "tips": "安裝 Show3 不占用空間，為您提供更好的使用體驗。",
    "Install": "安裝",
    "InstallSuccess": "安裝成功",
    "Finished": "我已安裝",
    "DontAsk": "不再提示",
    "steps": {
      "title": "安裝方法",
      "safari": {
        "step1": "1. 使用Safari瀏覽器打開本網站",
        "step2": "2. 點擊下方的",
        "button": "按鈕",
        "step3": "3. 點擊「添加到主屏幕」",
        "step4": "4. 點擊右上角的「添加」"
      },
      "others": {
        "step1": "1. 使用系統默認瀏覽器或Chrome瀏覽器打開本網站",
        "click": "2. 點擊",
        "button": "按鈕",
        "or": "或",
        "step3": "3. 點擊「添加到主屏幕」"
      }
    }
  },
  "wallethasBinding": "錢包地址已經被其他MetaID賬號綁定,無法重復綁定",
  "binding_now": "綁定中...",
  "PullDown": {
    "Refreshing": "正在刷新...",
    "Refresh succeeded": "刷新成功"
  },
  "Collection": {
    "title": "專輯",
    "drsc": "最新NFT系列不容錯過",
    "Blockchain": "區塊鏈",
    "AllChain": "所有鏈",
    "Floor price": "地板價",
    "Total volume": "發行量",
    "display": "仅展示已提供铸造数量的专辑"
  },
  "PathMoreThan10000": "Path > 10000,請聯系客服修復",
  "DAO": {
    "Proposal": "提案",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "Rank": "排序",
    "Address": "地址",
    "TokenAmount": "質押總額($vSPACE)",
    "Top500": "質押總額排行榜Top500",
    "Entrust": "委托",
    "About": "關於",
    "New Proposal": "新提案",
    "Share": "分享",
    "Vote Title": "投出你的一票",
    "Abstain": "棄權",
    "Approve": "贊成",
    "Opposition": "反對",
    "Vote Records": "投票記錄",
    "Information": "信息",
    "Proposal Type": "提案類型",
    "Start Time": "開始時間",
    "End Time": "結束時間",
    "Result": "結果",
    "Vote Number": "票數",
    "Proposal Title": "提案標題",
    "Basic Type Voting": "基本類型投票",
    "Custom Single Choice Voting": "自定義單選投票",
    "Custom Multiple Choice Voting": "自定義多選投票",
    "Vote Options": "投票選項",
    "Vote Time": "投票時間",
    "Vote Content": "詳情(可選)",
    "Publish": "發布",
    "proposalDrscPlac": "告訴我們更多關於您的提案(可選)",
    "Enter Proposal Title": "請填寫提案標題",
    "Enter Vote Options": "請填寫投票選項",
    "Start date": "開始時間",
    "End date": "結束時間",
    "Enter Vote Time": "請填寫投票時間",
    "Enter Proposal Type": "請選擇投票類型",
    "Choose Entrust": "選擇委托",
    "Entrust Records": "委托記錄",
    "Confirm Entrust": "確認委托",
    "Information Website": "網絡",
    "Information Introduction": "簡介",
    "Mission Introduction": "使命介紹",
    "Information Type": "類型",
    "Information Clause": "條款",
    "Information Need Token Min": "加入Dao需最少治理token數量",
    "Information Proposal Need Token Min": "創建提案需要的最少Token數量",
    "Administrators": "管理員",
    "Core Members": "核心成員",
    "Members": "成員",
    "Create DAO": "創建DAO",
    "Governance": "治理",
    "Governance Type": "類型",
    "TYPE": {
      "Protocol": "協議",
      "Service": "服務",
      "Social": "社群媒體",
      "Investment": "投資",
      "Grant": "撥款項目",
      "Collector": "收藏家",
      "Culture": "文化傳媒"
    },
    "Profile": "簡介",
    "Icon": "圖標",
    "Name": "名稱",
    "Description": "描述",
    "Description placeholder": "描述一下你的 DAO 是關於什麽的？",
    "Mission": "使命介紹",
    "Mission placeholder": "你的 DAO 的目標是什麽？",
    "Categories": "分類",
    "Website": "網站",
    "Admins": "管理員",
    "Social": "社交媒體信息",
    "Terms": "條款",
    "Terms placeholder": "Dao服務相關條款",
    "Create DAO Title": "創建社區的 DAO",
    "Create": "創建",
    "Proposal Status": {
      "UnStarted": "未開始",
      "Voting": "投票中",
      "Ended": "已結束"
    },
    "Edit": "編輯",
    "Name placeholder": "請填寫DAO名稱",
    "GovernanceType placeholder": "請選擇治理的類型",
    "Choose DAO Icon": "選擇圖標",
    "Edit DAO Title": "編輯社區的 DAO",
    "Add": "添加",
    "Not Found User": "查找不到此用戶",
    "User Is Existed": "用戶已存在",
    "Stake SPACE to obtain voting power": "質押 SPACE 以獲得投票權",
    "Stake": "質押",
    "Your staked SPACE": "您質押的",
    "Total Staked": "累計質押",
    "Unlock Token": "正在解鎖的",
    "Stake amount": "質押金額",
    "Pledge successful": "質押成功",
    "Create Proposal Successful": "創建提案成功",
    "Vote": "投票",
    "Confirm Vote": "確認投票",
    "You Will Vote": "你將投票",
    "Vote Successful": "投票成功",
    "Information About Your Vote": "你投票的信息",
    "NOt Have Voting Quota": "你沒有投票額度，請質押後再投票",
    "UnLock": "解鎖",
    "Unlock amount": "解壓金額",
    "UnLock Successful": "解鎖成功",
    "Extract": "提取",
    "Extractable": "可提取",
    "Not Extractable": "不可提取",
    "Extract Successful": "提取成功",
    "Vote End Time Error": "投票結束時間至少大於當前時間一天",
    "Not Extractable Time Tips": "以最新出塊時間為準",
    "Confirm Publish": "確認發布",
    "Confirm Publish Tips": "一旦發布後，提案將不可<a>修改</a>和<a>刪除</a>，請確認無誤後再發布！",
    "Single Vote Type": "單項選擇投票",
    "Max five Vote Options": "最多只可以設置30個選項",
    "New Block Time": "最新出塊時間",
    "Edit Successful": "編輯成功",
    "Create Successful": "創建成功",
    "createProposalRequireTokenNumber tips1": "需持有（包含质押）大於等於",
    "Create Proposal Require Token Number": "創建提案所需Token數量(Satoshi)",
    "Total Staking": "總投票數",
    "My Stakeding": "我的投票數",
    "The community has not opened a DAO": "該社區並未開通DAO",
    "Stake Title2": "去投票",
    "createProposalRequireTokenNumber tips2": "才可以创建提案",
    "createProposalRequireTokenNumber tips3": "您目前拥有量和质押总量合计：",
    "Prevew Attachment": "查看附件",
    "Stake Title1": "質押",
    "Min vote user": "最少投票人数",
    "Result Pass Min User Number": "结果通过需最少投票人数",
    "Result Pass Min Vote Amount": "结果通过需最少投票金额(Space)",
    "DAO": {
      "Result Pass Min Percent": "结果通过需占最低百分比"
    },
    "People": "人",
    "Invalid": "无效",
    "pool_total_amout SPACE": "总质押数量",
    "Selft_stake_rate SPACE": "你的质押占比",
    "Multiple Vote Type": "多項選擇投票",
    "Vote stake_holder_only": "提案只对质押用户可见",
    "Enter Vote stake_only": "请选择是否只能质押用户可见",
    "NOt Have Voting Quota_more_than_1_spaces": "提案仅对质押用户可见,请确保您的质押数量大于1 Space",
    "Vote_No": "否",
    "Vote_Yes": "是",
    "Vote stake_holder_only_tips": "如果选择“是”，则该提案仅对已质押 SPACE 的用户可见。如果选择“否”，则该提案将对所有用户可见。",
    "Vote Option_limit": "Limit on the number of voting options",
    "Over_limited": "超出提案限制选项上限",
    "Proposal Not Allow": "暂不支持Metalet登录用户进行多选投票,请更换为MetaID登录",
    "Proposal descnull": "提案描述内容不能为空或获取描述内容失败"
  },
  "Will send": "將發佈于",
  "MoblePhone Not Support": "暂不支持手机号注册",
  "installMetamaskTip": "请点击以下官方链接安装MetaMask再登录",
  "Enter Mnemonic": "请按正确次序输入助记词，单次之间以空格分隔",
  "Enter Dervice path": "请输入钱包衍生路径",
  "pathTip3": "Show3 使用的默认路径是",
  "pathTip1": "什么是推导路径？",
  "pathTip2": "派生路径用于生成您的钱包地址。您可以使用默认路径或自定义它。",
  "wallet": {
    "generateMnemonic": "生成助记词",
    "backupMnemonic": "助记词备份"
  },
  "wallet_backup_tips3": "为了您的财产安全，请勿将助记词通过拍照/屏幕截图等形式保存到网络或本地多媒体文件中",
  "wallet_backup_tips1": "请将助记词保存在安全的地方。以下的单词将帮助您在忘记密码时恢复对资金的访问。",
  "wallet_backup_tips2": "请确保周围没有其他人，并使用纸张记录它们，请不要向任何人透露或泄露，并将它们安全地保存。",
  "Generate": "生成",
  "cancel": "取消",
  "already_backup": "我已备份",
  "backup_later": "暂不备份",
  "buzz": {
    "blacktips": "此内容用户被屏蔽",
    "bandUser": "对屏蔽用户不可发起操作",
    "blacktipsRepost": "此内容的转发者已屏蔽,转发内容不可见"
  },
  "stakeAmountLimit": "质押数量不能低于100,000 Satoshi",
  "not_support_mobile_login_metalet": "暂不支持移动端Metalet登录",
  "Dao": {
    "Optional quantity limit": "可选数量限制"
  },
  "metaname_not allow": "暂不支持Metalet登录注册",
  "metaname_not allow_edit": "暂不支持Metalet登录编辑",
  "metaname_not allow_renew": "暂不支持Metalet登录续费",
  "notSupportMobileRecharge": "暂不支持移动端网页用户充值",
  "ftUtxo more than limited": "Token UTXO 超过30个,转账失败，请使用助记词或Show账户登录方式转账",
  "check merge Ft": "合并Token UTXO",
  "why merge utxo": "为什么要合并token utxo",
  "title intro": "有且当钱包地址上的单个Token的utxo数量超过20个时显示到列表上，点击合并即可进行单个Token合并，温馨提示，当某个Token utxo超过20个后无法进行Token转移等操作",
  "ft merge": "合并",
  "Merge Utxo Success": "合并成功",
  "not support metalet merge ft": "暂不支持Metalet登录用户合并token utxo功能，请切换至账户或助记词登录",
  "MergeFtEstimate": "本次合并预估总花费：",
  "MergeFtEstimateTitle": "费用预估提示",
  "Editor not allow from metalet": "暂不支持Metalet登录编辑Metaname,请切换其他登录方式编辑",
  "nosupportmetaletissue": "暂不支持以Metalet登陆方式铸造NFT,请切换到账号或助记词登陆进行操作",
  "issue_check_vaild": "请检查表单项目填写是否完善",
  "issue_before_serires": "铸造前需创建专辑系列",
  "issue_before_NFT_name": "铸造前需创建NFT名称",
  "Metalet": {
    "connect": {
      "fail": "钱包连接失败"
    }
  },
  "avatar": {
    "notsupport": {
      "multi": "不允许使用多张图片作为头像封面"
    }
  },
  "NFTS": {
    "NFTs Launch Pad": "NFTs Launch Pad",
    "NFTs mint_success": "铸造成功",
    "NFTs onsale_success": "上架成功",
    "pengding": "未确认"
  },
  "NFTs": {
    "genesis_nfts": "创建NFTs系列",
    "lanuch_title1": "选择您所发行的专辑基于的区块链",
    "lanuch_title2": "是否启用自动做市机制",
    "lanuch_mint": "铸造",
    "lanuch_minted": "已铸造",
    "lanuch_price_exist": "请先上传要铸造的NFTs",
    "lanuch_growth_content1": "举个例子：",
    "lanuch_growth_content2": "1.  当前铸造价格为0.001个BTC，若我们设置价格指数为0.00001个BTC时候，那么下一个NFT铸造的价格则为(当前铸造价格 + 价格增长指数，即0.001 + 0.00001 = 0.00101 BTC)，如此类推。",
    "lanuch_growth_content3": "2.  每个NFT的赎回将不会影响当前铸造价格",
    "status_confirming": "确认中",
    "status_confirmed": "完成",
    "status_failed": "失败"
  },
  "Nfts": {
    "launch_noSupport": "Bitcoin资产暂不支持自动做市机制",
    "launch_no": "否",
    "launch_yes": "是",
    "launch_next": "下一步",
    "launch_create": "铸造专辑",
    "launch_form_title1": "专辑封面",
    "launch_title2": "专辑名称",
    "launch_placeholder1": "请输入专辑名称",
    "launch_title3": "专辑简介",
    "launch_placeholder2": "请输入专辑简介",
    "launch_title4": "专辑发行总量",
    "launch_placeholder3": "请输入专辑总量",
    "lauch_delete": "删除",
    "lanuch_chain": "所在链：",
    "lanuch_makemarket": "是否自动做市:",
    "lanuch_totalSupply": "发行数量:",
    "lanuch_minted": "已铸造:",
    "lanuch_mint_blank": "暂无发行列表",
    "lanuch_bulkMint": "批量发行",
    "lanuch_nftcover": "NFT源文件",
    "lanuch_source": "源文件",
    "lanuch_desc": "描述",
    "lanuch_classify": "专辑分类",
    "lanuch_receive_address": "接收地址",
    "lanuch_token_index": "所在系列序号",
    "lanuch_operation": "操作",
    "lanuch_delete": "删除",
    "lanuch_addMint": "添加发行",
    "lanuch_confirm_minting": "确认发行",
    "lanuch_addMintAmount": "添加铸造数量",
    "lanuch_mintLimited": "可铸造量:",
    "lanuch_useSameCover": "使用相同封面",
    "lanuch_Nftsource": "NFT源文件",
    "lanuch_upload": " 点击上传",
    "lanuch_useSameSource": "使用相同文件",
    "lanuch_useSameDesc": "使用相同描述",
    "lanuch_descPlaceholder": "请输入NFT描述",
    "lanuch_useSameClassify": "使用相同分类",
    "lanuch_useSameReceiver": "使用相同地址",
    "launch_OK": "确认添加",
    "lanuch_confrimEdit": "确认修改",
    "lanuch_edit_op": "编辑",
    "lanuch_overLimit_amount": "当前铸造数量大于最大铸造上限",
    "lanuch_cover_null": "图片/文件不能为空",
    "lanuch_upload_process": "上传进度",
    "lanuch_edit": "编辑",
    "launch_title5": "专辑版税",
    "launch_title6": "专辑网站",
    "launch_placeholder6": "请输入专辑的网站",
    "lanuch_created_desc_fail": "专辑名称已创建成功但专辑信息创建失败，请重新点击创建",
    "lanuch_existNfts": "专辑名称已被创建",
    "lanuch_auto_market_title": "自动做市机制",
    "lanuch_auto_market_setprice": "设置初始价格",
    "lanuch_auto_market_setpriceAdd": "设置价格增长",
    "lanuch_X": "序号",
    "lanuch_Y": "价格",
    "lanuch_set_init_price": "请输入初始价格",
    "lanuch_set_price_increase": "请输入价格增长",
    "lanuch_nftIndex": "序号",
    "lanuch_generate_commit_address_fail": "生成地址失败",
    "mint_price_unit": "单位 ：BTC",
    "lanuch_automarket_set": "自动造市初始价格不能为空",
    "lanuch_baseFee": "基础费用",
    "service_fee": "平台服务费",
    "miner_fee": "上链费",
    "feebs": "费率",
    "total_fee": "总费用",
    "cancel_transation": "交易取消",
    "lanuch_mintable_Supply": "当前可铸造量：",
    "psbt_empty": "铸造订单不存在！",
    "lanuch_MintFee": "NFT铸造费用",
    "lanuch_sign_tx_fail": "签名交易取消",
    "lanuch_nft_name": "NFT名称",
    "lanuch_useSameName": "使用相同的NFT名称",
    "lanuch_upload_file_success": "上传NFTs成功",
    "lanuch_growth_price_desc": "什么是价格增长",
    "psbt_buy_empty": "购买订单Id为空",
    "service_royalty_fee": "版税",
    "redeem_psbt_empty": "NFT赎回订单不存在",
    "lanuch_morethan_amount": "单笔交易最大铸造数量不允许超过30个",
    "not_allow_todetail": "未铸造完成的NFT暂不支持查看详情",
    "transfer_success": "NFT转账成功",
    "lanuch_saleFee": "NFT售价",
    "space_fee": "NFT文件铸造上链费",
    "pay_file_fail": "NFT文件广播失败",
    "listing": "立即上架",
    "price": "售价",
    "sell": "在售",
    "cancel_list": "下架",
    "platform_desc": "平台手续费按当前售价 X 平台费率，例如售价为0.01BTC,平台费率3%，则手续费计算所得为0.01 * 0.03 = 0.0003 BTC，特别说明：手续费计算后不足2000 Sats的按2000 Sats收取",
    "royalte_desc": "版税按当前售价 X 专辑版税费率，例如售价为0.01BTC,版税费率1%，则手续费计算所得为0.01 * 0.01 = 0.0001 BTC支付给专辑创建者，特别说明：版税计算后不足1000 Sats的按1000 Sats收取",
    "salePrice_empty": "售价不能为空",
    "sale_success": "确认",
    "list_success": "上架成功",
    "toDetail": "查看详情",
    "salePrice_overlimited": "价格设置过低，不足以覆盖附加费用，请重新设置",
    "onSubmitNewCollection_fail": "专辑名称，铸造总量，封面等不能为空",
    "convert": "转换",
    "convert_psbt_empty": "转换NFT交易不存在",
    "lanuch_convert": "转换费用",
    "convert_success": "转换订单提交成功",
    "blockHeight": "块高：",
    "pedding": "未确认",
    "conver_transfer_nft_fee": "NFT转账费用"
  },
  "offsale not allowed": "请先下架后再进行赎回操作",
  "redeemConfirm": "你确认要赎回",
  "redeemWaring1": "赎回操作会销毁该NFT，请谨慎考虑！",
  "redeemWaring2": "赎回后流动池会按当时铸造的价格返还，并会影响当前流动池的价格",
  "redeemWaring3": "NFT的赎回价格：",
  "is_destory not allowed": "NFT已赎回，无法继续操作",
  "dummy": {
    "not_enough": "可用DummyUtxo不足,需要进行拆分操作后继续交易",
    "warning": "温馨提示",
    "confirm": "确认",
    "build_error": "DummyUtxo构建失败"
  },
  "Nts": {
    "mvc_balance_noenough": "铸造NFT需要使用到Space作为NFT文件上链时手续费，检测到你的Space余额不足支付，请充值后再发起操作",
    "mvc_balance_need": "至少需要上链手续费："
  },
  "connect_your_wallet": "连接你的钱包",
  "policy-aggree": "通过连接，我接受",
  "termuse": "使用条款",
  "wallet_addres_empty": "请检查钱包链接状态是否正常",
  "Profile": {
    "wallet_address": "地址"
  }
}
